有冇人feel到gym room就黎收皮

今日反彈60宗確診個案，大部分來自Ursus Fitness。我覺得其他gym room又要閂番，再次摺埋

健身狗早死早著啦
成班傻閪

Gym 撚 bye

閂囉
買條橡筋帶喺公園做

又係你哋叫人全民健身

陰謀論：政府唔想香港人健身

我都覺 成班唔係狗公就係臭西

酒吧咪仲慘

禁武令

Exactly

你條澳門狗收收皮先啦

大撚把私底下開

反尖撚今晚又要買十桶雪糕慶祝

封酒吧就去哂工廈開私竇
睇下gym撚會唔會又去工廈玩埋一份

根本一早就要關呢啲基佬集中營啦

見過有人post ig係工廈做 即刻del左

就死得 俾$1000 我救命啦大佬

你快撚啲先啦 又反旅遊又反gym

哩返入老母個閪到唔好撚出嚟啦死毒撚

睇下班狗做唔做野咋
你估佢地唔知
前兩日咪捉左個當緊值走去私竇飲酒俾自己友掃場捉埋

一睇就知現實係啲肥毒撚做gym關你撚事咩on9

19年嗰排勁多中學雞去健身室報名
睇住個個皮包骨操到而家一拳一個連登仔

你咁撚驚呢隻病毒，咁你打左疫苗未阿

毒撚終於唔洗俾人sale健身

睇錯gay room群組

UA突然全線收皮 下個會唔會到舒適堡

點樣睇到群組兩個字😂

屌 重左5kg喇

香港已經輸左
D野爛哂

包括你班友個肺

全民播毒

有咩偏見

信和對出班撚樣又要收皮了

打撚死你呀

尖撚害人筆錢

啱報咗go24，屌你老母 我啲月費呀

真 死gym撚又累事

不嬲封gym期間唔收錢

呢啲又污糟又濫交嘅地方一早要封啦

班黃衛兵唔記得lu 唔好提 一陣又話你串親佢

bulk

適者生存，無必要嘅嘢，由他去吧

臭得嚟又唔主動比我屌

社運果陣就全民健身 2021就叫人gym撚收皮成班condom仔真係慘

玩多6日
應該都睇埋幾日口罩令效果如何先

一野爆咁多
黎緊仲多

冇可能

你死先

區選後 全民健身2.0 全民軍訓

[講到口臭 全民健身]青年被逾20名支持23條藍絲追打

[有片] 全民在家健身 - 為抗爭而設既屋企健身全攻略

《抗暴之戰》首先推動全民運動，全民健身，然後全民習武，最後達至"全民勇武"

［全民健身］呢派好中意做運動行上行落

全民健身做運動啊 北角廢老都打唔贏 點光復香港？？

所以話香港人唔值得有民主自由，跑又唔夠人快 力又唔夠人大，咁叻用個鍵盤爭取啦傻西

p記係咪禁gym都唔會自動幫會籍延期

多數收皮.

Physical 幫我延左🧐

咁1000蚊又玩得過

做乜依個po咁多正常人
琴日一開健身po就有5毛沖哂入去

Neway

有班人專引戰
健身係一個健康嘅運動 而家係咁俾人鬧

我要練到做一個女人一見到我就會驚比我多姦到大肚既大隻毒撚

痴撚線 有冇咁撚多踩gym撚

明明2019 重話叫班後生練大隻啲 保家衛國

做過運動強身健體姐

講到gym 又污糟 又濫交咁濟

成班踩gym 撚係唔係全部都係肥矮毒柒嚟

定葡萄大隻仔有仔溝有女溝

做個gym都得罪班白卡佬

係驚封封下執埋笠

定啦 佢會順褪會藉 唔會食左你啲錢

尋晚先操完

點解唔係屌鳩政府唔封關
反而屌無辜嘅尖撚
支持政府施政 封呢樣果樣
連登仔係唔撚係戇鳩

叫人健身做gym同gym sales 或者本身做開gym 係三類人

不過有堆pr 帶開批鬥風

應該就執笠，1000一年cheap過康文署

唔好呀
佢收皮啲人咪分曬去其他Gym囉

Go24唔會

隔住mon都聞到你陣毒撚味

擔心胡c fu

吓得佢地圍威喂咋喎
鍾意, 同想做gym啲人自然會去join 㗎啦
每個人嘅岡位都唔同 邊有得迫所有人做㗎

Gym Room 喺最唔應該開返，首先個個做運動一定會除下口罩然後飲水咳。見到有個男嘅做緊袋底推胸，吸撚哂佢d武肺。沖涼房一定唔會戴口罩，器材無人清潔，成堆口水、汗喺度

唔知有無限人數，但見到入面喺滿哂人嘅，男嘅摸住人哋對波做butterfly

啱呀，封鳩Gym Room 一個月，等Gym撚冷靜下先。